【多圖】王敏德二女王麗嘉公園運動大解放 只穿Bra-Top震撼眼球

王敏德和馬詩慧的二女王麗嘉（Irisa）遺傳了媽媽的優良基因，身材Fit到漏之餘還有一雙長腿。今日（31/5）她在IG貼出在網球場旁邊拍下的近照，上身只穿着一個Bra-Top，下身就穿着一條緊身運動褲，既Sporty又清涼。

more

條眉咁長

著對cons做運動

7眉

$400

cons特別版來？跑步唔係應該著跑鞋咩

擺到明係落街影張相跟住去tea喇

這麼醜的妞

睇錯係公園大解

Cons 係可以做運動...

大家唔知佢係籃球鞋

cons一開始設計出嚟就係for運動

貴價白飯魚 唔係唔識呀

直接著Bra做運動都有

平時陪d女做運動，佢地bra都唔帶

對腳好似幾正